英國IT狗

有冇巴打可以交流下英國工作經驗，行情
本人英國做緊software developer 呢邊好多台灣工程師，香港人反而少

留名

唔係好多人移民英國ge咩

IT幾good pay wor，又Hea 過香港

香港收工真係冇晒精力研究野，呢到番工仲有時間做leetcode train 下題

我三月中過黎WH
我都想搵番本行

外國IT好撚好pay喎

香港人只識BBA,外國大陸IT係搵大錢野

香港人只識廿個鐘寫四十頁proposal 然後施捨個儲cv既機會比IT狗

startup?

利申：係uk 讀緊master

Push

巴打點搵工
係香港做緊p仔

識台仔入左倫敦Facebook，有冇香港人入左巨頭做？

Indeed搵工，好撚多agents call你

普通enginner 都好和味，有冇大哥交流下入呢d大公司ge流程

uk都叫好pay?笑左...你計左稅後先講啦

歐美都係高稅啦，你咁講得香港先叫good pay啦，何況人地d錢好駛過香港好多，起碼唔駛做樓奴

冇話香港好pay但唔該唔好吹到uk好好pay.

facebook就梗係和味啦
邊有咁易入

係咪去到英國先搵會好D?
我試過係香港APPLY , 好多都冇人理

你都on99，邊隻字係uk好好pay,人地講緊個行業相對好姐

你係咪做sales d 工啊 當然唔好做啦

好難，試過skype in一次咁大把，無咩人會理

巴之前係咪英國留學？cs？

FG(唔喺CS, 不過相關)留名
想試下遲啲去英國做狗

好似越來越多人來英國做IT狗

推番上去先，有冇巴打過來做IT啊

想試啊，不過應該會留喺香港一兩年先
白紙一張，唔喺真cs出身覺得自己好廢

我唔識 coding做到 it graduate

推啊，有無人有咩可以分享下

有冇人來大英做狗啊

人喺香港可以揾到英國工咩?
send過CV都無乜人理

就咁send cv除非你好有料，要人地肯晒時間晒錢幫你攪工作簽證先得，否則可參考本人工作假期簽證先，搵工成數會大好多

爸打我而家到咗英國
揾咗幾日工，得少量onliline exercise 同online interview
你可唔可以分卜享下揾工經歷
有啲一聽Tier5就想收綫
幾難揾咁

佢地好興叫你做hackerrank or 俾個簡單requirement 你做個demo project,照計有料無咩問題，佢地請人睇能力，何況tier 5可以俾你玩兩年，唔駛咁急同人講要sponsorship 先，攞工作經驗要緊

爸打有無TG，有野想問你
我而家有我IT Offer ,但人工唔理想 唔知點好

Sorry,遲回，你telegram係咩我add你

有冇人啊